有冇人知呢隻咩蟲

見呢隻野死咗 諗住用紙巾拎起佢去dump 點知畀佢隻角拮到流血

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

角蟬

係喎

屌講乜撚嘢五大訴求